睇唔到未來 但依然垂死掙扎

係執著 定係 希望在明天？

執著

事實係執著 但你想係希望

係無可奈何

唔係噉
可以點